點解創意台嘅人淨係識quote 電影對白 同講陳年爛gag

知唔知咩叫創意

創意

Show Blocked User - 孫小美